AIA嘉年華悟出人生大道理

以下故事道岀女仔都係Your face, your fate

是咁的 小妹琴日同同學去左一次嘉年華
去玩一個好高嘅射籃球攤位
因為唔知自己夠唔夠力
就問個哥哥可唔可以試一球
哥哥 : 你估下？放翻低
我：

咁因爲琴日玩唔哂啲績分
今日拉我家姐一齊再去
咁佢著左One-piece果種Hoodies
P.s. 家姐又識著衫又長腿
咁就再去果個攤位
又見到琴日果個哥哥
眼細細 All-back頭 串柒柒咁
之後我家姐衝左過去 我拉都拉唔住
家姐：我可唔可以試下射
呢一刻我係後面已經準備恥笑
點知！！！
哥哥：你應該射唔到架喇 隻公仔我送俾你啦
我： -> ->
家姐：你好好人
哥哥：不過你要俾個電話我

結果公仔我地係拎左嘅
而付出左一個假嘅電話
「看到94340634...」

厹

有無相

我覺得你應該諗下點解2姊妹個outlook可差咁遠先係盲腸所在

厹相呢

我家姐大過我幾年 加上佢讀設計
所以佢著衫好有Style
而我研究左佢幾年都係咁

Fashion 嘅重點係Face

唔敢偷拍 不過眼細細好似暴龍哥咁

Face-tion

你家姐相呢

無家姐無真相

姐姐既相呢, 屌你

佢識得太多人 我唔會擺佢上黎

影身材is ok
利申 褲已除

樓主有無懷疑過自己係執返嚟嘅？

死厹

飛機頭定all back

x2
好凍

我同家姐都似嘅
我就中學俾老師捉左入田徑隊
又黑腳又粗 咁就一世

磨牙

點分
女仔無乜研究呢方面 有無圖睇下

小臭厹

收到風該工staff已經被Aia捉左
多得樓主舉報

樓主唔好唔開心
呢個世界係咁
你咁岩又撞到狗公
加油
或者請教下你家姐？

鬼叫你生得柒

講咁耐都未有圖

會唔會累左佢？
但佢真係好串囉

係咪肯定有比人捉先 btw佢錯你仲咁諗 好人樓主

Google完 原來係飛機頭
自吞一打膠
係捉都唔好捉錯人

都知你講邊個其實

同一個老豆老母生
點會差咁遠呀

識食一定食妹妹 家姐不了

父母個樣各走極端 你似柒果邊咪會柒囉

你家姐係咪有玩YouTube

用了一整個晚上偷聽你，我卻聽不出轉機
好懷念

你講呢句好似一把刀插過黎個心

我本身唔識呢首歌 但家姐同我解釋點解會作94340634 笑

你識佢？定佢岀曬名拎女仔電話？

留名睇圖

留明等其他巴絲去搵狗公POST圖

估到邊個, 黑黑實實 眼細細
幾man

係咪姓楊

隻野好得意

其實有無人留意到我個Post嘅中心思想

有冇唔開心

我剩係想見你家姐

籃球攤位個啲都好mk

無

好似好過其他攤位果啲肥矮毒柒

做咩俾咗我電話佢

我做過 我毒撚

屌你老母

你都係AIA哥哥？咁你識得嗰個哥哥？

有巴把報料話捉左人了

有好多個籃球 我個個送史迪仔

軟飯王冇人識

我見到有另一個係Baymax

mk

點解會問可唔可以試下射 仲要你地兩個都覺得係可以試下

有無圖

94340634

師兄首歌，條有唔識嗎？

樓主係自己個post 又再一齊感受到ufuf

想睇家姐相既人遠遠超過回應中心思想既人

因為好想贏隻公仔但又唔想俾2個Coins之後唔夠力射 想試左先

想睇AIA哥哥

聽日開始偷家姐啲衫著

家姐圖呢

但你偷唔到你家姐個樣

擺到明唔得啦 你地引人犯罪

從好個方面諗，樓主咪可以跟你家姐學下打扮囉唔好唔開心啦

叫佢教下你囉 如果親既話
我都成日指導女朋友衣著

我陪佢行Initial 佢陪我行GAP

仲要問人可唔可以試下射
隻狗公心諗我都想射你

兩個都係mk牌
有乜分別

屌講咁撚耐都未有家姐幅圖

Initial都mk
屌你老母有咩唔mk😂

bossini baleno

唔同風格，但Initial一定唔mk囉
樓豬家姐好識著衫

Lowry farms 我覺得無initial咁mk

樓主好慘

樓上嘅人又一次無視左我
我決定棄Post潛徒

4頁都冇家姐圖 對你好失望

咪係 可以咁架咩 諗法幾可愛

有啲哀傷感

絲打 我細個嗰陣都覺得家姐靚過自己好多 又識打扮 所以之後就係咁睇下啲雜誌點著衫 睇勁多model啲fashion blog 自己shopping又買多啲衫 彩妝
冇諗過到依家成日都會俾人讚靚女 有自信你就會發現自己同家姐係唔同 會搵到自己嘅style

樓主住筲箕灣？

個男姓湯？

其實我自己鐘意行潮嘅路線
始終自己又唔係白 又唔文青
加上自己幾鐘意Superme AJ

好慘

中學雞樓豬？

唔白真係唔好亂著 要襯過啲色先

家姐相plz

第一次睇到個post見到樓主話自己係女仔嘅時候我唔會覺得佢想收兵 而係真係想share 好慘

我都覺得自己係樓豬
上年有Offer無要到
今年自修 想入自己想入嘅科

如果失敗真係浪費左成年

夢想同青春係咁…
青春就係用黎為夢想下賭注

你篇文同埋幅圖都好正 俾90分你

樓主你考完試之後執執囉，可能都唔錯呢
利申：如果我問應該會同你同一下場

巴打我諗我知你估邊個
不過佢個妹讀何文田中學 應該唔係

運動又黑

果日果個好似係叫咩流川
利申 f&b姐姐

去咗幾次都係個飛機頭Staff 串柒柒咁

好想識樓主

隻minion個樣好頂癮

哈哈 係呀 你想撞家姐 ？

樓主有offer都唔要咁霸氣，今年真係要搏盡喎。

每個人有自己唔同風格，只要整齊乾淨企理，你自己鐘意點著就點著，總有人識欣賞，唔洗夾硬要自己跟家姐風格。

仲估梗個哥哥 不過好似聽到啲人叫佢肥乜
但佢唔肥 我都笑左一下
其實AIA好似得翻5日 送下公仔俾客都好合理
派唔曬拎走仲貴啦 唔係咩？
可能派公仔係公司Order

利申: 亂Up

係啊 呢排壓力大上黎吹下水 幾開心
聽日開始又閉關

你retake幾多科先？

個肥乜今日都無返籃球個booth
利申 : 同zone

家姐相呢！

唱左出口
94340634

英 MATHS BAFS

post條厹上黎啦
仆街厹必順死

我好怕錯怪好人 係咪黑色鞋

最後贏家都係女人

無染髮嘅 17X cm高
我唔記得喇

你指邊個先?

無論男定女都係Your face, your fate架啦

係有個咁嘅人 不過佢今日無企籃球booth 亦無送過圖中嘅公仔出去 所以你會唔會錯怪人?

你又有故事喎

bb

我知你想保護你朋友 我都唔想累左人
我而家印象中條友180嘅 金色頭髮 大眼 紅色鞋

又係你

樓主有仔？

大家有冇發現通常兩姊妹就係家姐靚，兩兄弟就係細佬靚

我唔網上識朋友嘅 係有緣就會識到

我做緊女兵

Thank you for your information

就係因為呢個原因

樓主叫家姐比較意見嘛 大家既style可能唔一樣 但佢既潮流sense似乎比樓主強 同埋聽多d自己身邊覺得打扮/衣裝都唔錯既人既意見 慢慢浸返自己個sense出黎

唔係呃嘅 無信心囉

算撚吧啦 男人係咁
最緊要係 搵返自己

Initial喎 你著開咩咁巴閉

越出越柒啦已經

想成為呢種女仔

但市場係咪好細

樓主

同人唔同命 何必咁諗呢 你遲早都會搵到個幫你射波既人啦

首歌高汁

通街都係

btw襯得唔好好容易變mk妹

不嬲都係所有人都係睇樣 由其是女仔 見到腿樣好少少就
d mk去得AIA都係睇女識女仔

厹死全家

Minions!!!!!

有冇好憎你家姐？

最正係隻minions

Cht?

咪扮女人啦

看圖作文我都識

架妹style

.......

男人咁

利申我中意呀

好似我朋友妹妹
但妹妹好似得中四

樓主好可憐

樓豬一定係肥婆

看到9434

早啲接受現實 鬼叫你投錯胎遲一步出世

求家姐相

你家姐雞嚟？咁撚凍著one piece

可唔可以試下插左一下先決定比錢屌？

乜撚嘢outlook

屌你家姐咩圖都沒張

Initial咁貴 你上淘寶買算認真

真心呢種好柒

樓主好慘 有無衣著圖睇下

第二張好撚型喎
配埋架車

問家姐相既人其實同問可唔可以試射既人有咩分別?

筲箕灣學生妹又唔索既
九成九係筲東

查查字典outlook點解先啦

都唔好一碌鳩打曬一區學生妹
我都見過有靚既

呢個笑左好多年

你有無波

Appearance
驚你出街講英文比人笑

ive 仔想拋書包

你應該影個男人相

呢d要靠樣搭救

你家姐應該幾正

無圖都有咁多正皮

楊家俊？
利申 我屌你老母

咁撚樣叫靚仔?

大量花生進場

樓主有冇發現圖2條女好白

女仔戴冷帽真係
下圖十足強國女打扮 差個LV包包

我住筲箕灣咋

宜家飛機頭靚仔啲

一把刀

Skateboard girl呀

好正 有冇ig？

其實第一同第三張 有咩分別

分別咁大

求樓主家姐圖

家姐同你既相呢

無家姐圖開post
我屌你家姐啊

你有無諗過個個電話既人既感受🤔

94340634

好厹

連個po都全部厹

outlook

成個柒頭皮咁既撚樣都靚仔 唔係掛

咁柒都嫌人 笑死我咩